Matteo è nato il 1 gennaio 2000. Nel 2014 avrà 14 anni e la somma delle cifre di quell’anno (2+0+1+4) sarà uguale a 7, la metà della sua età.In  quale  anno,  la  somma  delle  cifre  dell’anno  sarà  invece uguale a un terzo dell’età di Matteo ?